hi淡友（861）

1001

夜期已經向上形成樽頸
一底高於一底

可以好多女。。。但我唔鍾意人煩我係完美主義者。。。自己未完美唔會開心。。。
我嘅快樂放鬆等係放去另1半
我有超過6 700隻遊戲，switch 有過100隻，但全部都冇玩多過3個鐘（好多得幾十分鐘）好多都借人（被搶）
對方開心我就happy
,我食好差
但對人極豪

Yoga大師深山有無比人敲下砵

30000點不如又一齊食飯

施比受更有福

如果學yoga
去印度深潛一陣
你會對世界有唔同既睇法

只可說，27250 27100 2關，你非27800買熊咁等如中途出家。。。
之前我買700最底買嗰日（2次 315 同 320 ）買牛先安全
中間買要吼住好煩的。。。

+1沖擊人地小店我啱呀

不了，1日修煉不達標，全日 囉囉攣

屋企有砵

莫巴我有興趣 最近搵緊瑜珈班
可唔可以講多少少

思緒跳得太快
聰明人都係咁

你上yogaretreat
Rishikesh 求其揀一個就去

非吹牛，都係因果，自己都知之後會點 （非常易）
工作生活就唔需要講

唔知你地有冇，好似對住輪盤枱，當我忽然有1剎那睇到個number 之後就會開
但好難的。。。（極短時間，短過半秒）

聽日開市要牛了

放嗰日1定 公告天下

我非常建議你去印度
我望住人會大約知道人諗咩同估到一啲唔開心經歷

但係我打算係香港學下先
今晚學到好多野

命運會告訴你

非吹水，女人愛一個人乜都為你做
之前感情台有post 過。。。
如我0晨1點喺大埔，條女住石澳，佢會特登揸車等我，之後送我到如東涌咁遠嘅地方，之後自己返家，過程只係見1見，唔需要講嘢，你掂佢佢返而唔自在
一冇feel叫都唔郁。。。
其實都有formula 計的。。。

所有加埋有1球

Formula
10係全付出，0係0付出
好似上面case
我0佢10😏
你要買嘢送佢佢又送你等 5 5
你要哄佢 咁就唔好了
你狂whatsapp送嘢俾佢就0 10(不過都有得補救，但未來帽機會大增）

愛可以多一點
吸引力法則
如果念力夠
可改變人
創造未來

正啵

好玄

現在工作感情都有用念力創造
當然都有因果
下一步係股票市場創造價值

266 打靶機會大嗎？

有，但每次都係無傷大雅既瑣碎事或者唔關錢事

開市掂完266先千升

打硬
命中註定

末期入坑。。。
回咗先吧

夜期無事升返哂喇

266大約係呢4日底部聯埋嘅底(通常有support)(中途買嘅後果～擔心）
。。。祝你好運
Dead or alive

世事都俾你睇穿曬

6.2好啲 中途不能all in

世事都睇穿，可能樂趣會少好多

5號

慘
平頭

費時中招咋。。。
0 10你一非認真命都冇。。。
10 0 帽準備
其實平衡only。。。
（唉。。。如果我喺水滸傳人物我會係高浗。。。）

算吧，非 55 ／ 你細佢大 1定辛苦

鳩蛇

研訊咩

上星期四五已經想入但唔知入唔入錢落牛牛好定開新户口好就變咗觀察下當吸收經驗

有30蚊贏 謝鳩蛇

原來你都開始做大師

好撚慘
平頭
屌
不過我輸970$
貪心

鳩sir 真係我偶像 乜柒都有得跟贏

如果美國市ok 聽日高開都有機會嘅

我中過，我真係中過
其實外國女仔會識合你多d，我指真係外國大個d，中途過去既ABC

我輸

訓醒期指會唔會262

10 0 有賤招解決的
但前提要佢理你先（起碼唔避你，會soso）
了解佢需要乜，了解佢生活習慣，了解佢缺少乜
之後就慢慢俾佢需要嘅嘢
例如佢唔知醒佢又肯俾你morning call
盡量日常生活需要埋手
之後小心加碼
當有1日你唔存在你就 開始 非 10 0
之後不過咁如打仗極需要策略

我都無錢又無落場，吹水J下紙倉就得

我只鍾意 薛寶釵 咁嘅女人

？點解換？由得佢啦，返正1年大約18次機會。。。

落番哂
道指太弱要回
港女無得搞

嗱，日日出糧呢個圖睇得明就得（非佢畫。。）
咪啦。。。好煩的。。。
100％中的。。。（你地話食幾十點就ok極易。。。）
俾我就好好生活之後幾年內發達好過

當然，10 0 到55 引力都係向下
睇你過程抽幾多水only

我都afk了

Sorry 入錯左感情台

其實你寫個程式自動daytrade 咪一勞永逸又可以日日出糧囉

真係有方法的。。。非佢畫的預測。。。
你地想 增加 勝率嘅方法就係多即時預測1日內個圖
多睇睇圖，多研究梁業豪嘅分析
明晒佢每句嘅術語意思就已經好勁
再能預測1分鐘就乜都得

唔粗口入得 廚房出得廳堂入得睡房
母儀天下喎
咁耐以嚟我接觸過三四個
有2個係我嘅

？ 10 0 ＝ 我10成付出佢0成付出
0 10就倒轉 不過有後果的

粗口就應該會有

其實呢個formula係水滸傳 潘金蓮同西門慶嘅描述 引申出嚟
王婆笑道：「大官人卻又慌了。老身那條計是個上著；雖然入不得武成王廟，端的強似孫武子教女兵，十捉九著。大官人，我今日對你說：這個人原是清河縣大戶人家討來的養女，卻做得一手好針線。大官人，你便買一疋白綾，一疋藍紬，一疋白絹，再用十兩好綿，都把來與老身。我卻走將過去，問他討茶吃，卻與這雌兒說道：『有個施主官人，與我一套送終衣料，特來借曆頭，央及娘子與老身揀個好日，去請個裁縫來做。』他若見我這般說，不睬我時，此事便休了。他若說：『我替你做。』不要我叫裁縫時，這便有一分光了。我便請他家來做。他若說：『將來我家裏做。』不肯過來，此事便休了。他若歡天喜地說：『我來做，就替你裁。』這光便有二分了。若是肯來我這裏做時，卻要安排些酒食點心請他。第一日，你也不要來。第二日，他若說不便，當時定要將家去做，此事便休了。他若依前肯過我家做時，這光便有三分了。這一日，你也不要來。到第三日晌午前後，你整整齊齊打扮了來，咳嗽為號。你便在門前說道：『怎地連日不見王乾娘？』我便出來，請你入房裏來。若是他見你入來，便起身跑了歸去，難道我拖住他？此事便休了。他若見你入來，不動身時，這光便有四分了。坐下時，便對雌兒說道：『這個便是與我衣料的施主官人。虧煞他！』我誇大官人許多好處，你便賣弄他的針線。若是他不來兜攬應答，此事便休了。他若口裏應答說話時，這光便有五分了。我卻說道：『難得這個娘子與我作成出手做。虧煞你兩個施主：一個出錢的，一個出力的。不是老身路歧相央，難得這個娘子在這裏，官人好做個主人，替老身與娘子澆手。』你便取出銀子來央我買。若是他抽身便走時，不成扯住他？此事便休了。他若是不動身時，事務易成，這光便有六分了。我卻拿了銀子，臨出門對他道：『有勞娘子相待大官人坐一坐。』他若也起身走了家去時，我也難道阻當他？此事便休了。若是他不起身走動時，此事又好了，這光便有七分了。等我買得東西來，擺在桌子上，我便道：『娘子且收拾生活，吃一杯兒酒，難得這位官人壞鈔』。他若不肯和你同桌吃時，走了回去，此事便休了。若是他只口裏說要去，卻不動身時，此事又好了，這光便有八分了。待他吃的酒濃時，正說得入港，我便推道沒了酒，再叫你買，你便又央我去買。我只做去買酒，把門拽上，關你和他兩個在裏面。他若焦躁，跑了歸去，此事便休了。他若由我拽上門，不焦躁時，這光便有九分了。只欠一分光了便完就。這一分倒難。大官人，你在房裏，著幾句甜淨的話兒，說將人去。你卻不可躁暴，便去動手動腳；打攪了事，那時我不管你。先假做把袖子在桌上拂落一雙箸去，你只做去地下拾箸，將手去他腳上捏一捏，他若鬧將起來，我自來搭救，此事也便休了，再也難得成。若是他不做聲時，此是十分光了。他必然有意，這十分事做得成。這條計策如何？」

得咩？？2個圖有關，又要1秒2秒內執行

1818 現有支持
但返彈only
你見7個 5 4 3 就買得(等如黃金right? )

電腦出order一定快過人手，一兩秒內完全無問題
最大問題係點樣將圖既條件化成算式
不過老實講人口講得出既條件都有辦法做到
只係條件一定要設定到同你想一模一樣就難免try and error

p.s 我都整緊，不過只係prototype階段，連IBHK acc都未申請

中左餐飯仔

起碼6個條件要同時發生先得喎
唉。。。又唔爆得。。。好似今日，有5到7個機會入牛（2個930am 945坐艇但一定贏）
。。。算吧。。。我唔想咁玩
時間
930 945 1045 130 225 345 牛
1035 110 2 310 熊

你話。。。1日百幾點好易。。。等待好煩的
自問學識自我提升重要啲（細個 遇到嘅老師全部靠害）

鳩蛇心水

我跟鳩SIR食飯

鳩SIR 鳩SIR鳩SIR

抱歉，唔可教，獨創的，呢棍1買1定約345放。。。
100%win
等我700 1398 仲有1隻 全放之後 我同你地1齊熊＋即日鮮（我唔買棋。。。80％補倉太危險。。。末日牛熊可以）

明白
多謝你分享咁多

近戰咪可以 100手食1格
我食回吐既多 無咩點輸

真心，我未發現我套formula有偏差，等我買熊日 同你地玩
到時就知
我到時set死2隻牛熊
之後回就只打 🐮🐼

等巴打帶我過夜

我有睇架

不過睇唔明

等我幾個星期後又day trade 一齊賺錢

跟跟跟

未試過末日牛熊咁買，唔知日賺幾多。。。
（等我聽日開始得閒捉轉角先）

最短時間內 今日係 1035 至1045 返手
長側1小時，
應該返得切

我都係

留銀 跟

夜期大暴跌★

如果明天真係跌我會熊多日

最近淡友gp多元化緊
Av 人生 家庭 零食
無所不能

我有追到Av 嗰part
利申：推高橋しょう子

直插無水花

唔知關唔關伊篇野事

講左幾日

訓先, 聽朝仲要翻工

其實我都係新人黎

真股災

玩完

唔好咁傷心

唔係咁都有得V彈掛

聽朝開市不問價放牛追熊吧啦

諗清楚先 美股彈緊
痴左

又落地獄，輸撚死你班賭仔

可惜跑平頭

266…

見升追升，輸撚死你呀

彈返，驚閪咩

你肯出post就有人理架啦
事關淡友都冇幾多 人

又摘名先

淡友區堅守抄牌區
1. 催淚彈壽司

?

2. ihell

唔識做

我諗緊乜來

摘名睇下淡友區有幾多人

今日似一開市已264

牛軍威得兩日又要屠了

星期二升果棍已經跌番哂
笑撚死

維穩多幾日一舖清你地袋到時淡友post又重新洗牌

牛軍記住
本多終勝
我都係道期273溝到281

short

IG 愈跌愈有
似直接裂口低開300-400

中國又話唔買農產品lu

咁又未咁快去到261,仲有資金托住

source？

唔玩啦屌平開俾我走牛得唔得

Tvb

即加關稅啦屌你老母

source?

262頂唔頂到，聯儲局踩多腳

08:20 據外電引述消息人士報道，美中首階段貿易協議可能要待明年才能達成，因中方向美國施壓要求取消更多加徵的關稅，而華府亦向中方提出更多的要求。

美國總統特朗普及貿易代表萊特希澤承認，為一份沒有解決知識產權及技術轉讓等核心問題的協議取消關稅，對美國...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

放流料ja，撚一撚下你班牛軍

最多咪二三百點，驚咩

牛軍玩完了

而架國家隊d盤醒左好多

唔放流料壓價點入平貨爆升呀

係咪不問價放牛

獲獲過夜都行相反方向

IG個勢直接低開400

係 279差d放棄

大船係咩，大家要記住: 大船必沉

買熊對冲仲好，要快手

每次都少注啦

今朝開市肥唔肥到

星期一大船係熊 274熊柱1200張都無殺

26531 玩撚完了牛軍

26527
直接屠牛

星期二果棍大陽燭引牛夠哂絕

我既感覺又中

屌
爆上個日無食牛 成40幾格
今日睇黎又平番

仆街了

渣打做乜事? 我log in完睇啲股票無曬嘅?

未爆就減左先 咁爆左減咩

股災

我咩都唔識

路透社11月20日引述知情人士報道，如果美國總統特朗普（Donald Trump）接受北京有關取消加徵關税的要求，首階段協議範圍或會比起原本所定的更大。

兩位知悉談判情況的消息人士表示，特朗普已經決定，除了取消原定12月15日對大約1,560億美元中國消費品加徵的關税，如果還要取消已加徵的關税，中國方面需要做出更大讓步。
美國企業研究所（American Enterprise Institute）研究中國的學者史劍道（Derek Scissors）說，特朗普想要與中國達成更大協議的選項，比10月宣布的小協議要大。

又撚

其實今年得翻40日...

新聞係無用

我尋晚發夢千跌 點解咁準

點解會走左272熊仔

日經都-300點

其實我認為明天仲會跌

Drop to zero

使唔使咁多

我張266呀

突發裂口
估計一開市要落一浸

會返彈百零點

好似冇brake 咁, 274 牛仔

輸死

聽大師講用262 啦
琴日又減左倉
我估回調多者

一開就穿晒SMA
精彩

破埋266
難講

300點裂口低開

入熊對沖啦

期指隊到

訓醒就啪左
返工對沖了

恆指開始人踩人

哇屌... 我想走牛姐

有可能跌400
點以上？

264 即啪咁款

人權法案搞到d外資同大媽勁驚驚

期指264都穿

有冇技術撚巴打知道指27500支持位強唔強

香港win, 股市endgame

molamola

睇穿26000唔過份？

7500 都有2$

on9 我唔玩喇

跟

輸幾多

重有排追

跌到

呢兩日-9k
我個本得兩萬

我都係得兩萬

要返工對沖

IFC 的士團招人

牛得

🐮

玩咁大買左D咩？

要民主定要錢

佢老母 走左熊就爆跌番兩日

264睇黎頂到下

10點之前一定死

屌
美團食格
跌2個幾
升得13格
仆街瑞狗

特價牛

一姐 笑番味

牛 G E L 牛 牛 哈

264有回吐

3.痙攣髮菜

世界未日啦 走鬼呀

地心探險記

睇263大位頂唔頂到下

有我同鳩SIR 同你睇住 彈毛咩

直洛

瑞狗我屌你老母呃十格仆街

我都買咗俾你地搞到心郁郁

睇262大位頂唔頂到下

個款似想直落262.... 一牛不留

550點

263準備啪

牛軍 繼續溝

嘩屌

262再牛啦

等佢插穿埋263啦

千跌

叫你地咪中途出家就係咁解
識買就會喺最底位買

261再牛啦

7500都有3$

睇下有冇得+轉國指先（有錢就hsi)

你入一手?我回左2千幾蚊喇

買咩262?

263明顯有支持,激戰緊

15分鐘跌550點
收市就

30手 7500 30手 271 熊

琴日走左熊

Same

牛軍，恐慌吧

牛仔大位係262定263?

跌過龍了

262 鈦合金底

O:-)30分鐘後決戰

250

Support 262

大大力沽盡佢

的確,五百幾乜都夠

搵返佢

咪過夜 即日1轉還可以，始終勿買得100點命的

賺完今轉 又可以打好耐機

唉，我竟然同你地顛

我睇16000

爹閪俾人咁落面 唔係唔托下下話

紫巴

263 力頂

我就中個底就可以唔理，好似隻1044？ 700我都未all in
所以之前買嘅基本上唔理
而家daytrade就要睇住。。。10分鐘到1小時不等
好在剛醒

今日似乎跌完了
263關成功頂得住打唔到落去

前日已走

我走左先
驚彈

走左熊仔 仲有隻7500睇下食唔食到262

美團跌4$
先升得23格
食左17格
垃圾瑞狗

食哂

現價入258牛搏反彈係咪有得諗

腳指排定10422+

恒指10350可牛

急屎。等陣再上水

10350

最低價 26306.02
我又比港女撚走左我D自信

恒指10350可牛
我all in

一啲對中共無益 對示威者好既野發生
佢就洗你倉

對示威者差既野 （中大理大事件）
佢就要個市升

呢個世界 最撚小氣就係阿爺

941咁廢
好心減佢恒指比重

未到架

跟
咁我先沽佢到10350食住等佢落

263今日穿唔到了

咪黐線，你睇我都上戰場，
好耐都未即日。。。仲要買末日牛
成功就用呢個formula 同咁留言

食未
等唔等業績

食幾多點先

食1600點

依家唔入幾時入
個市升,你話牛貴
依家比特價牛你你又唔入
咁不如放銀行收息啦

而家彈高緊，等下先
一定再插一下，到時再入

點解今日會跌？

10420+

因為牛:熊 6:4

法巴? 0.065個時?

我岩岩都睇到個人賣 比人接左 原來係你
我都有跟搶

今日千升大奇蹟日
直穿279前頂
牛 G E L 牛 牛 哈

人權法案擺左上貿易戰，爺閪嬲豬

回撚哂 又無入

都話太監坐住太陽

清剩qq put
兩日賺左$42000

CONFIRM今日跌完,我諗可以低位彈番200-300, 轉燈就好難

諗起林鄭出黎fake news果日-800轉升

咁就今日唔會發生
我都即日中

輪會食格…
瑞字頭又食…
買熊啦

啲暗號可以邊度學？
還掂我黎緊3個月都長坐唔trade
想學

勿問。。。唉。。。

小薯想問本金幾多先做到咁？

個個時間有人岩價接就會交易左我好時都係用呢個走

我冇講過話266。。。你地話1日食幾十點only, 我話好似噚日咁分4 5 轉／x2
咁食，我話好無聊。。。我現 可能 食幾點就賣牛
等1分鐘好高就放

永遠ignore 成交

set10415 cut loss

嗱，幾點了，第3條件出現，但糾纏。。。咁會1分鐘1分鐘向下消耗

會睇到競價盤？

癡撚線

跌到底 又怕只係逃生門
回左 你又唔敢入

串流 收市先睇唔到

收到

前日收市買, 尋日放咗, 隻27100熊

所以，噚晚我send 有個post 條link，你睇得明點買就1000％win
都係隨緣，勿咁捉即日，浪費時間
（）

約$18000 期權

啫係開市前嘅勁假有得睇？

我都睇到呀

跌完 入得牛

打漏左個飛字

大彈

出現了

早佐成十格放牛，時也命也

哇屌你

好似家咁，第3條件出現，但糾纏局。。。
所以 可以 仲有1次機會 跌返落去
之後嗰時再出現第2條件＝1000000％win

中國隊出手

V彈 正 收市再睇下

一棍升番哂LOL,除時今日收平
撚狗市

咪啦。。。好無聊，觀察個圖，學識睇1分鐘嘅 趨勢定律 先好買

夾咩？

我走 出

太監幾時彈起呀？

一定回番去500再引牛

依家係米眾議院個個??
眾議院個個,其實殺傷力細好多,只制裁本人.
不包括家人,
參議院就包括直系家人.

最後一次入牛既機會來啦

屌你，幾無聊一，第1round 了，得嗰十幾幾十點

熊仔有令價

肥仔LA

咪黐線！！！我都放了，日日咁賺錢我唔要
（到圖底咩？？？？？？？？）（點解？？？）

0.106

收市再睇

道期就轉燈倒升,CLS

阿爺嬲嬲豬要死線，埋大危？

有餐大家樂咋

如果真係因人權法案而跌
咁跌500真係最盡
個法案無想像中咁大影響

好彩我啱啱醒， 浪費一個鐘執十幾點

睇五分k 似乎只係彈

怕咩

我打算收市再買

連坐法

多謝你帶隊

道期準備倒升

明天262 睇埋下午先決定入唔入

唔好急
決戰緊
今日淨係跟左五斗米一轉
轉心做返野對沖先

而家入牛會唔會太遲 頭先想入冇入到

睇我剛留言，今日底已出現，而家3分鐘中位，－200危機呀

五斗米巴
真係見到聰明人同蠢人既分別
五斗米巴：用一個鐘贏幾十點 浪費時間
蠢人：用一個鐘贏幾十點 抵到爛

今個月結算九成係268-270

今日收針不得了,大大隻腳
上望274

又上一課

我買69111
月1分買1分放
唔想1分底3頂1頂放。。。又浪費時間。。。
3頂1頂時間 10分到1小時×3倍
我可以做好多修煉了

Shit 冇加 密

輸2百點

嗱 睇得明日日可以咁樣賺幾十點百幾點

睇唔熟嘅千祈唔好事

感激

準備落返去了

雖然睇唔明你講咩
但同我食回吐既思路好似

今日似想收綠燈

真的嗎？

落都未必到low

成交定左咁，講數呀？

一陣clear IE cache再睇過?

信念唔夠比d牛軍呃、一齊攬炒

現價冇咩動作啦

如果有機會落返low. 等signal 牛

熊既話冇喵位

總之而家非牛非熊(1買1放，-500買咗嘅可等到1買 13放/和)
我不了
我只有浪費時間同頭痛，心跳都冇加減
All in 孖展都冇返應
賭100元大細我會勁跳
即日幾無聊

人權法案其實對香港經濟有利.

只不過中美貿易戰惡化,影響全世界.

1定贏的

頂，隻牛同點差距0.005

劉鶴講野

等和／贏， 1分已第1round ,3分中間未得

＃551 個亂畫圖自己清啲線
睇我🐮 嘅時間（我1 買 1 放的 ）

講咩

而家先睇到我打錯左10350

呢d仆街股一下升到殺熊
驚驚

10350 屌你世界未日級

審慎樂觀

姐係冇講過野

清線清 淨番一條

有冇人700牛？

0.151走左
好撚仆街
升呢就輸跌
食格食幾格都算
食你十幾格
狗閪到呢

今晚6個字有咩心水

我賣咗熊，即日反手算

咁我拎哩張圖研究下先

[member]唯有儲多少少錢等機會買多手正股[/member]

睇明左少少
Back test 下先
再追返前幾個post

追左咁耐post 俾人炒都抵

我好遠103蚊
但都賺少左
咁有力跌

。。。都個半鐘。。。
當然。。。 你哋話即日想執十幾廿格嘛
多啲就 1＋3條件相同買， 3頂1條件出現賣

等佢落多少少先買啦，呢個位牛好好賺

要搵奈奈開開光先答到你

我本身唔想走
見到佢食成15-17格
即走
嬲嬲豬

開工唔得閒追五斗米

係，有時急升急跌幾分鐘既事，

儲緊熊仔

上證又跳港女跳唔落？？

11點18分首嘅 局勢

真心，即日勿睇任何消息，只研究1 分 3 分

今日已經俾咗勁多tips...demo埋

係，930到945急跌局冇得睇，
你好彩，1係急跌牛皮再急跌
1係急跌反彈／牛皮反彈
今日冇反彈600×黃金比例😒

研究研究

收到風 今日收綠

暴力殺牛

你手動轉紅升綠跌啦

我估午市磨住上,收市期指27500-27550左右
夜期報復式挾升,聽日裂口高開200-300

[Now 新聞] 【最新】特區政府：美國通過《香港人權與民主法案》不單干預香港內部事務，更向暴力示威者發出錯誤信息

美國內政關你鳩事，學撚埋大陸d柒野，正宗係港共

27500

開始俾人覺得一國兩際無用

呢隻真係cls，復牌即入有無得諗

賭馬好過

夠疆咪同美國斷交囉，驅逐埋美資同美領事出境

好難講呀
佢一野升10$你估佢做唔出呀

10：23 我喎
之後話直到而家糾纏扭下再等棍上or 落
落就好快見底（大約6分鐘內）
上就等到1分鐘頂回賣

我以為講而家

呢個係你識嘅方法
我930945冇人知的。。。

sor 26500

修煉

下晝貼低開張lc 玩下

加油

多謝你

所以業績前走左

主客都未分清楚cls

知唔知幾點
4點後定中午12點？

恒期轉高水

準備今晚夜期夾爆熊仔
不過午市應該慢慢磨上,廢事嚇走啲熊

牛牛有人話盤後
又有人話3點

我收市又小小注熊下先

我又去睇av 有咩推介

太博
262穿左先

牛持262牛
洗唔洗換遠d

一陣午市出文先

驚閪咩牛熊設計出黎就係為左收回

坐定睇我輸錢

唔該哂

今晚買幾多隻字

驚閪咩 下星期274啦

食豆腐同菜

佢穿左262先274咁點

好中意食豆腐

一見到句 驚閪咩 就好想笑

咁咪打靶囉

識玩

驚閪咩

我有食海帶

係啵，我都想食

磨好似正d喎

屌
你講嘅野好似都會帶到某種方向

等睇上新聞
仆街講句 好多人親示威亂
係咁搞學生妹

嗱，你睇，930 945 到1023係round 1
之後牛皮。。。今日個型態好清楚
大家研究1分，1＋3分關係
越簡單越好
勿開太多分析工具

所以我肯定，我嘅方法 我會3年內cash買到山頂啲樓

助養小弟ok?

我買賣1定呢喥留言
不過呢喥有時有啲巴打忽然話執幾萬幾十萬
嗰啲好aggressive
我就只牛熊＋正股all in 展5倍算
平時多修煉＋工作好過

等緊你d過夜大貨

最後，今日1023點已round 1 完
到而家1 3 仲係中位 所以冇round 2 而家買牛熊等如買大細
過夜未得
除非又破小斜底就買過夜牛

咪黐線我太悶先上嚟同 爆我條formula一部分出來

冇左巴打領軍牛gel教消失了

出街同美人食Wellington (佢食肉我食配菜。。。我食素十幾年了）

社巴最近還好嗎
牛gel

牛gel

我中左再話你知

謝巴打

好簡單姐，既然錢唔問題，咁只要用錢搵人陪你解悶就解決哂所有問題啦

只要你帶依度既巴打搵食，日日陪你打機/打波/出去玩完全無問題

專心研究一個下午六合彩先

個馬會由200玩到1700蚊

我未完美唔會咁
我嘅目標好宏大
用呢個垃圾dna變完美
好似 李小龍垃圾漫畫嘅 赤練羅剎 咁
仲要琴棋書畫都得先出去玩
而家日日過得唔開心。。。
咁多樣竟然係股票form 先
其他未到極點(不過都好高。。。)

呢個2008年大俾人呃咗100元買方法
方法係 買所有 number
抽6個number
當 12 3456 第1注
第2注就6 x x x x ,
之後, x x x x. 。。。。
之後keep 住買，總有1日中 1 2 3獎
結果我用紙研究過，會！
但每年回報有機會係 負70％x好多年

生存落去就好
hong kong 重病救唔返架啦

X 不能重複之前嘅number

每次都會中曬49個號碼

食素健康啲
我都少食肉類 因為戒唔到牛

係六個至啱

買好多注1次，總有1日中 1 2 3
試過紙上

完美主義者

傳聞拎100蚊期期買10張半注電腦飛回報都冇咁差

召喚大佬彪

唔知啦，咁搞即日鮮日日捉2round 好過
不過好矛盾。。。真係浪費時間。。。
練下邊做其他邊等（對了，我後不買啲即使圖，aastpck免費，所以啲number 時間唔會100％準的。。。冇需要睇住圖，今日1小時睇圖只15分鐘，45分鐘回你地）

唔係港豬太鐘意返工 係唔返工唔得/member]

No 亦正亦邪的交界。。。最強性鬥士同最毒尖銳性鬥士2溝

富途啲期權即係神級戇居

話說小弟持有百威sc31蚊nov
應該要接貨

佢同我講唔會行使叫我自己平倉

我食素一年

小弟係百毒不侵

嘢/member]

考慮下睇唔同類型既小說
可能會發展出唔一樣既感受世界方式

共產黨搞到啲樓貴曬 點可以唔返工呀/member]

有咩咪撥個輪黎睇下有咩幫到你囉

比我中出一次就有50000蚊

原來為左叫雞

今日晏晝又要休戰

睇位牛算。唔炒國期了

冇解決樓既問題其實由垃圾曾開始起

試過但failed....我同老婆始終貪食 (少數易實行既人生樂趣)

要簽生死狀架
佢同你講到明人體實驗數據係未足夠

唔拎樓綁住你班港豬

一陣全民作反點算呀

我未婚妻都係
所以就佢食返啲海鮮
食素因為愛
食海鮮都係因為愛

No 每round牛過夜 正股all in 孖展x5 ，之後熊 ，之後又all in....
得閒先用每round上面閒$買即日
3槍嗰日已放2隻牛，嬴25500至27x00 x2
27 食盡10元
1398 平均5元100000股
700 幾千股
1044 1千

兩件綠色衫

想表乜

買番1手熊仔燈下你地

有invisible 線壓住，即日有影響，26600 每分鐘-10點………即向上能力低了……
不過越近現價越易破

應該會磨成個午市黎引熊
聽日先用裂口殺熊

千升

一手熊買佢跌

更加簡單，換句話講其實你係需要一個同你一齊奮鬥既同伴

有層樓都可以打風流工

咁戇鳩

磨番上去可以嗎

我仲問緊佢點搞
我唔平嘅話根本上我食曬期權金㗎喎

空倉保平安來日方長
點睇明天都係跌多（呢一刻）

Full pay買

好彩學校完左sem
唔好實比人笑到我雞蟲到仆街

止蝕

在座都係雞蟲

幾時介紹我玩港妹模特兒

介紹番你玩日本妹

我好鍾意番工

奈奈

唔係比人包緊咩你

【成交提醒】成功買入10000股恆指法興零三熊S()，成交價格：0.035，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-21 13:27:26。

近戰

唔會行使點平倉ar

我唔鍾意佢成日唔番工
個人懶晒
一啲上進心都無

係唔係麵神命令罷市成功？
真係好似死左咁

輸緊一格了，想死

琴日都係咁上下

大棍上,今日收26600左右啦

我陪你

玩完了

無左心跳

今日有266熊買 3:59 all in過夜

暴升緊

其實打左靶仲有冇錢拎返

問題係太價內
冇價開我點平倉呢

道指個勢似回調完,高位計都回調左400點,差不多

計數

我個個月都係咁

有乜素菜好食介紹

簡單d牛熊打左之後會睇半日市
如果穿埋行駛價然後一定0既多

平時自己煮的

係喇！一定係！

怕怕，走了
【成交提醒】成功賣出150000股恆指法興零三熊S()，成交價格：0.034，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-21 13:48:46。

巴打你去澳門岩你玩多d

屌 多咗嘅

走乜

為左一手用本多忠勝大法狂溝
0.034
0.032
0.031
溝左3次

Cls巴打你係心態輸哂

怕怕了，唔想打靶
好彩近兩日執返小小，小心d

係，買完即後悔

今日我空倉 但睇跌

巴打 你好似愈追愈輸咁

見到你all in我更好想買熊 做你對家

咩意思

試262啊

留過夜

隻262明天唔死 我牛

唔怕啪 完

首先要裝下身先，買返部似樣小小既車仔，練下口才，講野要貼地少少，最緊要係搵方法入到個圈子

驚閪咩！

唔怕啪就梗，唔止賺果下先好野

屌 我車牌都無
姐係得可以玩日本妹

香港真係搵唔到d得意好食既素菜係外國真係開眼界，又其係素菜要花更多心思去整

唔貪心囉

打暈自己

自動止蝕輸小d

莎莎（００１７８）中期盈轉虧蝕３６５３萬元

西環勁多，長沙灣都有，唔見見咗條link

0.04 3 又係死 0.01又係死
驚閪咩

平時我係allin再唔睇但輸哂太多次，今日有小小怕依家個勢似會冇啦啦爆獲勁

莎莎（００１７８）中期盈轉虧蝕３６５３萬元，不派中期息

【成交提醒】成功買入50000股恆指法興零三熊S()，成交價格：0.033，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-21 14:03:47。
【成交提醒】成功賣出50000股恆指法興零三熊S()，成交價格：0.034，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-21 14:09:20。

成個月都係咁

收市再入咪無得比自己走

靚位入 入完扑暈自己

熊過係睇侵侵簽名？

今晚只要道指升小小
夜期實挾到上太空

會唔會大爆跌架